To 廢淡 大把專業人士公務員醫生律師 準備入市

樓爆
經濟差呢班人仲加緊人工 跳緊point

個市點樣跌

想買多間

加通脹了

失業ok!
全民綜援

真係差到個個失業供唔起樓仲有得揀咩

晨早買咗第一間自住啦，到時真係跌，仲會唔會有人買，貪佢跌得快？

不過冇事嘅，港樓核爆都唔跌，跌都係假跌

Drop to zero

唔講沙士價

返到兩年前個價都成班廢淡入市

公務員排得前過醫生律師？
排宿舍啦

高級公務員有housing allowance